[駁唔到] 運動已經變質

嚴正聲明：運動已經變質
唔洗駁或者負評住

因為的確而家已經唔係一場「反送中」「反修例」運動
今日十月一係一個轉折點
我哋而家係步入「反共」「反極權」「反Chinazi」嘅革命
唔好再將「反送中」掛係口邊，記住我哋係掀起緊民主嘅革命

今日十月一係打響頭炮
向呢個Chinazi同港共政府宣戰

1 自己心態要tune，我哋係參與緊民主革命
2 繼而影響身邊嘅人，我哋要好firm我哋係參與緊民主嘅革命
3 所有嘅文宣同外國戰線：謹記！唔好淨係關注警暴，警暴背後嘅極權體系係全世界嘅公敵，要發大嚟講

18個字概括我哋嘅宏觀論述
反極權 抗暴政 捍自由
爭民主 衛人權 保法治

光復香港
時代革命

[警世]贏落去嘅唯一方法，唔好步黃背心後塵

【推到林鄭睇到】呢個係香港人俾你嘅最後通牒！

push

經過今日 殺警都唔係問題 ！

標題黨

對唔住阿

推

推，繼續嬴落去

Push

咁過分要推爆你

推呀屌

變質有種貶意既味道
應該用進化

反極權 抗暴政 捍自由
爭民主 衛人權 保法治

光復香港
時代革命

差D負評

負皮俾你個標題

拒絕標題黨

pish

差啲想屌你屎忽
認同巴打

做法唔完全但可接受 要改善

變質係中性，不過大家濫用咗咁解，我要光復埋「變質」呢個詞語嘅用法

推唔到

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

冇問題喎，變咪變，有乜問題？

唔好同一個人連續推五次post
會沉

今日香港慘劇係雜種一手造成：

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

解散警隊，重新招募方法

意見接受，態度照舊

咪冇問題囉，
冇問題呀。
做咩姐你

其實由一開始 本質就係反中
點解要反送中?
咪又係因為反中
不過發展到依家已經唔可以再用反修例黎包裝

可唔可以個18個字唔好用紅色

我諗起深圳個啲咩文明 法治 有愛

冇變質，只不過埋藏心入面好耐既革命因子出左黎

好多人心理接受唔到，所以需要一個critical point去打破，而今日十一就係個個critical point

點樣演繹唔緊要，我哋好多言論、思想自由空間，重點係大家個意識要跟到

標題黨
不過你啱

推
局勢變咗 但大家心態無變
其實有好多有用post但係大家唔推反而推垃圾post
香港人仲未醒覺
唔係雙方都拎槍拎劍先叫戰爭
而家出去係有生命危險㗎
直頭係打緊仗喇 醒覺啦好無

對唔住，我自kum一巴

係進步左

連登都要進化

正評你個POST, 但負評你cm

係 轉緊去反支共極權 雙普選

變好左

係革命，不是運動

唔好標題黨

用進化啦

其實香港自回歸而來所有政治爭議嘅主軸都無變，就係反中，不過大家唔肯認，或者唔意識

差d俾個負評

原本想屌柒你 但支持

推做進化
唔係變質

反極權 抗暴政 捍自由
爭民主 衛人權 保法治

唔好雞姦我呀

革命

呢個真 但標題落得衰咗啲

其實用進化到怪怪地，因為回歸而來嘅所有重大政治爭議背後都係由「反中」引起，所以變嘅係我哋今日嘅思維而已

係戰爭/內戰狀態

本質一樣都係為民主自由而戰鬥
變嘅係目標
完

唔改得衰啲好難推呀

差D開你波

如果意識上跟唔上
我地真係會變新疆2.0
我地無退路㗎喇
咁樣大家仲未覺得係打緊仗？
成日聽其他國家內戰內戰
而家自己已經內戰緊都唔知
而家係武力懸殊嘅內戰喇
成日都講烏克蘭
睇完winter in fire都要有醒覺先得㗎
成日推埋d垃圾post 有心人都會灰心

點都好
不篤灰 不割席

唔通樓豬你覺得今時今日出嚟仲係叫反送中抗惡法？

其實講左咁多次唔好做標題黨
點解係都改唔到

我係中前線絲 入一入嚟睇下 屌下我都ok 非分化

反共

支爆係遲早嘅事
我地只係其中一個推手咁解

咪做標題黨啦屌

其實一路都係內戰邊緣，只係差一個引爆點

你做梗民主派22年黎做嘅野再重複一次
依家係點？毛姨姨都話唔割。點睇？

香港自治

喺TWITTER推post！！！！推俾外媒睇呀！

一早變左！反極權

標題唔buy
內容正確

標題黨
等我推走你

應該係進化

反極權 抗暴政 捍自由
爭民主 衞人權 保法治

用轉化會唔會好

光復香港 時代革命

好多人，尤其和理非或者中年人，其實過唔到自己個關，或者唔係好識疏理依家裏面個個反抗情緒係啲乜，name唔到出泥

正評不解釋

標題黨 BLOCK

光復香港 時代革命
呢句說話唔係淨係掛喺口邊 隨口叫兩下就算
係要大家一齊去實踐
我地係時候調整心態 因為革命已經開始

人手置頂

打倒共慘擋

五大訴求

推，今日呢一槍實彈正式將心理關口突破，見狗殺

我冇嘢講

驅逐共黨 光復香港

內容幾好
不過標題黨

我好瘦弱，一推就跌

Btw五大訴求缺一不可

屌你樓主我認得你
上次又係打咗篇內容有道理但係標題on99既post
做咩今次又重蹈覆轍

喜迎變質

轉化好少用，大家會唔明

屌開過個post啦on9標題

冇錯 依家敵人係中共同港共政府

我都冇嘢講

由頭到尾都係反緊共 無變過

變你老母質
貶義黎
進化呀屌你老母

一次都冇贏過
連撤回都唔係正式
贏你老母落去咩
就係因為你班垃圾唔肯面對現實
成日話自己贏贏贏
所以咪千幾人被捕

一路你呢啲撚樣就知你係果堆前線九秒九走佬果堆垃圾啦
贏？贏你老母咩 On9

你睇吓佢個名就明喇

開左槍已經係革命
麻煩花生友偽勇武心態要變
出得來預左有危險
人多要打狗救人，反攻
香港冇幾多時間

垃圾headings
雖然認同內文

但仲有大把人突破唔到心理關口，停留係和理非階段。

變左好撚耐，我地係反共第一炮乍，成個運動個目的係拉倒共產黨啊

你地唔係以為有雙普選或者甚至香港獨立，共產黨會放過我地？

同埋好多人無讀歷史
其實而家每個進程都同打仗好相似
以烏克蘭嚟講
由和平集會 到勇武抗爭 政府推反蒙面法 同開實彈
有邊樣唔係而家發生緊？
戰爭唔係淨係電影出現
而家發生緊你我身邊
如果醒覺唔到 我地呢邊會不斷被損耗
到最後會永不翻生

殺到我跟你姓啦垃圾
睇死你咪又係果啲一見警犬就光速走佬果班廢柴

無標題黨 真係變左質
變到係反抗極權既革命
有咩問題

樓主都係想引人入來以為分化post，成功嘅

仲有人未醒嘅叫佢睇埋我個post

多謝你 希望各位手足繼續進化 唔好停

屌你老母咩標題黨傻鳩 有其他字唔用硬係用變質

新口號
「脫共自治 香港人話事」！

不要說「香港政府」，試著說「港共軍政府」！
因為港共軍政府即將被新政權推翻
民主政體即將抬頭
話你聽，極有遠見嘅李嘉誠都唔押注落港共軍政府！！

無錯 一早已經唔係反送中運動

929全世界咁多人行出黎我地都冇理過仲話反Chinazi
國際戰線阿,全球滅共阿

因為我發現都係on99標題最work，雖然我都唔鍾意標題黨，但係人係犯賤，總係會重複犯錯

香港人要接受呢個事實

反送中變反中共
港共政權都算好撚嘢

人地唔用唔個標題，啲撚屌會入嚟咩，成日話失焦而家最失焦咪你班連登仔囉。

根本成個文宣要跟住呢個方針，同港共政權全面開戰，港共唔係我地既政府。

[人手置頂]為今日國殤日正名：十一起義

由追求反送中
變成追求民主 自由 法治
係進化

內容正確
不過唔好再做標題黨

我就推撚爆你標題黨

102大罷工

真正嘅革命啱啱先開始，贏條毛

岩

其實我覺得今日搞中資搞建制成效好似好過對警犬，有無人覺？

起底 block

我個名做咩

標題用詞不當

推上去罰你俾一眾連登仔譴責

個目標真係變左，唔係原本既反送中，但個標題可以起好啲

多謝英國特工aka媽媽aka林鄭
推左個雪球落山

垃圾標題

一齊思想進步

反極權 抗暴政 捍自由
爭民主 衛人權 保法治

認同

pusu

手指粗㩒錯左負評sor9 推

新口號有冇需要

負評比你個標題

我話ok就ok

This is war

Gay礎建設
#221035

推爆你呢個標題黨

你個標題我差d就想你，好彩我有忍住慢慢睇

推！

知唔知咩叫變質
重新開過個啦

岩呀，進入左革命狀態

光香
時革

內容可接受
但標題要負皮同拉
我拉

為自由民主

係

不過今日國殤 所以手足先咁focus "反共“
之後會shift返正

post主做得好，班失焦仆街唔標題黨唔會睇

點解大家覺得變質一定係壞？係以前啲人成日誤用姐

樓豬講得好啱！

連反共嘅心理關口都過唔到，講乜撚嘢革命？

運動由反修例變成五大訴求個一日開始就已經變質

仆街啦標題撚
內容幾撚岩都無用

幫手推埋呢個

同意係進化
其實運動嘅各個訴求
無論係反修例 反DQ 反監控 反大灣區融合 反紅媒 爭民主
背後嘅主線都係「反變中」
即係反抗將香港變成中國嘅一切侵蝕
捍衛香港本身嘅核心價值同自治
唔同嘅訴求只係一啲達成呢條主線嘅means嚟
所以歸根究底都係無變質到 只係進化左

推呀！

講到尾 警察濫捕 都係因為佢地都係聽黨指揮 有黨照住先咁勇
所以個focus 應該係佢老細先岩

要連登仔集思廣益

應該係質變多過變質

標題...
18字概括非常準確

ON9 標題黨 打好少少洗死?

好牙

根本問題係成個制度壞左

班黑警成功令大家更討厭呢個政府

個個入嚟都屌標題
但其實呢幾個月嚟有唔少有用post用好正經嘅標題結果都無人睇
其實變質呢個詞只係平述咗本質、質素、質量變咗
而無講變到好定壞 只係平時太多人用喺轉壞嘅情況上

衝入嚟屌人

著番條褲先

推佢老母

中國夢

光復香港
時代革命

標題黨 但都推
我地要進化

又幾好，暫時最buy你呢個，好過進化

要求馬上籌組臨時議會

香港人，諗下點樣贏

係昇華

推埋呢個
[人手置頂]為今日國殤日正名：十一起義

啱 但急唔嚟

標題黨
但內文係講得岩
尤其國際文宣要講多啲今次香港係爭取民主自由自治人權
外國人會比較buy

最唔知想點個位就係，用正經標題推到我手軟都推唔郁，所以逼於無奈都係要標題黨

可以嗌打倒共產黨未

可以

其實變咗民主化加反警暴運動, 事態發展唔同咗唔係我地想, 但係由始至終我地都爭取緊普世價值

89民運一開始都唔係爭取民主化啦, 我地只係將訴求擴大範圍, 送中惡法依然未撒回

韓國6月民主化運動一開頭都只係要求政府交代濫用私刑, 之後先增加咗普選嘅訴求

所以我地嘅運動冇變質

BTW, 仲有人叫反送中依個口號咩?

已負評（不過正負評唔會影響推post，呵返）

如果你中學上堂瞓覺，可能唔知道中文詞語係有分褒義同貶義嘅。變質係貶義，蛻變先係褒義。變質係向壞嘅方向變，好似食物變質咁，蛻變蝴蝶破繭而出，變成更靚嘅新形態。

推 香港人為滅中共而生

標題黨
下次唔好喇

18字概括譯左做英文上Twitter
幫手推

運動梗係變咗質啦，唔通依家仲係要求政府撤回逃犯條例咩？

不如撤回五大訴求
直接改做反中共？

底個浸一路都係反共

頂，正經標題根本推唔郁

有時都係嘅

今日先知？

岩
我好早就覺得反共先係出路
因為中共好仆街 太過反人道主義
而且中共好多敵人

冇錯

真 我真係駁唔到

無錯
五大訴求已經解決唔到香港人 甚至世界對共產黨既不信任

無錯

回歸都而家都係等緊一個突破點，正式走入反中共，呢個係香港嘅必然命運

屌鳩你標題黨
呢啲唔係變質 係覺醒打大佬/進化

好耐冇人嗌咩反送中喎

一場真正嘅時代革命

係個政府逼到我地咁

差啲屌落去
算你有解釋！幫你推啦！

一早已知大佬係共產黨

變質係好負面既字眼
出好少少個標題更好

叫昇華？
由反修例到反極權

4個字概括：香港獨立

而家太多資訊
唔好再玩標題黨okay?

屌你老母 負評

好快要變爭取獨立

我哋要好firm我哋係參與緊民主嘅革命

所有嘅文宣同外國戰線：謹記！唔好淨係關注警暴，警暴背後嘅極權體系係全世界嘅公敵

細聲啲，呢個要再遲啲先可以擺上枱面講

寧鳴而死

不默而生

屌你老母標題黨

好

After

對抗極權政府

全民抗共 反中抗納粹

咁樣係叫進化

屌你老母
知唔知標題黨同fake news 亂吹風 威力差唔多架??
有時手捉 跑左成日 返到黎
打開連登 睇到咁既標題個心情落一節
我屌你老母

驅逐共黨！
光復香港！

天滅中共！
全黨死清光！

我本身仲奢望緊中國會唔會都有人係今日起義

反共應該都係中國人同世界要做既野

唔係變質呀

變質好撚難聽呀係運動已經升級啊

進化吖

屌你咩嗰title
好在碌左落去

認同

的確 香港而家就係反共既橋頭堡
雖然其實6.9反送中果日已經係

今日荃灣比左一個好重要既信息大家
如果真係想攬炒 必須針對以下目標

極權政府
福建360
吉野家
美心
中旅社
黨鐵
中資
保皇
二坡坊黑社會

全港開花既話攬炒指日可待

除咗聽日三罷 下星期有咩行動
嬲撚到仆街

天滅中共

我今日都跑咗成日，姐係咁講

請善用不推文回覆

改左你個濕鳩標題啦屌

18字概括得十分精闢
唔介意我改下順序？
反極權 抗暴政 捍自由
保法治 衛人權 爭民主
法治係底綫，要光復香港
民主係目標，要時代革命

唔好再用nazi 啦

要改善

要諗d新口號
關於反中共同解散警隊

正確
好多野都已經返唔到轉頭
香港人亦都無時間 空間 同機會可以再一次妥協
追求一個本質上既變革先係治本方法

btw標題黨

由day one都話呢場反送中 本質係反中反共 其實性質無變

(致不論藍黃)點解香港的未來放左係一班警察手上，而有權力人仕全都輕視，坐視不理

由中共成立個刻開始，香港其實已經係全球反共嘅最前沿

個運動好似推去烏克蘭化係好正常

標題成日搞到連登負面哂咁 想人睇唔係咁架

改咗連登仔啲死人習慣先啦屌

10/10

無所謂，都得姐

可接受

遲啲再擺上枱面講
但係都要開始同啲黃絲每日灌輸吓獨立係出路
而唔係當禁語咁 唔解釋點解要獨立

希望有朝一日見到榮光真係歸香港！

一早就話背後大佬係中共，中共背後大佬係雜總

唔通咁呀

[好撚感動] 運動終於再進化

大家意識上步伐唔係咁一致

蛻變/ 昇華

吊你咩標題黨
光復香港，時代革命

如果我個標題係

[好撚感動] 運動已經成功蛻變

你會唔會睇先，真心

核爆都唔撚割呀！！！
今次輸就一世！

推 革命係義務

唔好合理化標題黨行為

當暴政已成事實

同意巴打
要有破(警暴 ） 同有立(捍衛民主自由法治) 缺一不可!
靠破嘅情㥩唔足以維持運動

我覺得質量提高左, 和理非開始無咁阻住,
不過勇武越來越少, 或被捕, 或生活問題, 或灰機,
而家全個香港無一個方向, 因為777明顯唔會回應五大訴求, 示威者亦無有效方法逼到佢做野, 只可以引外國關注我地, 不過新鮮度已減,
所以我支持文宣同各位唔敢上前既手足做多d創作, keep住個吸引性去令人睇到我地係因和平而出來, 非暴徒。

真

反暴政

呢個要大家一齊去諗下行動上點搵目標
我覺得立法會復會將會係其中一個critical moment

但某程度上引到人入黎睇

[破窗效應]真槍呢單野一定要有咁大煲咁大

電腦大爆炸

天滅中共，全黨死清光

可唔可以改個好D既標題

啱

認同 光復香港

訓左幾耐呀?
一百萬人上街就係反送中,
二百萬已經係反極權啦
一百萬人上街示威換黎暴力鎮壓,好明顯已經係極權啦喎
二百萬人仲係淨係反送中?

咁應該一堆人割啦

時代革命

個人諗法同建構主流論述係兩個層面嘅嘢

內容正確

我要民主自由

全黨死清光

反抗極權暴政

仍須努力

對準政權！

光復香港！

不嬲都冇咩分別㗎啦
係要講出口先算咩

其實已經唔理反唔反送中 因為新屋嶺事件其實已經係=送中了

同意，反極權至係核心價值，可以連結全世界！

推！！

其實好多人都明 只係冇掛口邊
btw標題黨

時代革命！

帶起全世界

之前啲post都有講，建構主流論述好緊要

1.全面撤回送中惡法
Full Withdrawal of the Extradition Bill

2. 撤回暴動定性
Retraction of the Characterization of the Protest as a Riot

3. 釋放義士
Release All Arrested Protesters

4. 解散警隊 緝拿魔警
Dissolve HKPD, Investigate Police Brutality

5. 以行政命令解散立會 落實雙普選
Dissolve Legislative Council by administrative order, and implement Dual Universal Suffrage

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

反極權 抗暴政

心照唔夠

tui

係進化 唔係變質

如果場運動變晒質 係咪應該做更加多嘅國際宣傳

變質
昇華

正是

係革命

返工果陣

見狗就組隊打嚟 著西裝都係咁話

唔好仁慈

good idea

香港已變成民主自由vs極權獨裁既frontline
如果西方國家仲係坐視不理， 一下個就係佢地

二百萬人遊行既主題係要林鄭下台呀,仲唔係反政權?當然當時既極權姿態唔係咁明顯,但係反政權都係因為佢極權先反之嘛...
係你唔跟主流論述定係我?
二百萬人上街之後,送終條例已經好次要,最重要係雙普選,唯一可以真正解決問題既方法.
因為一百萬人上街換來暴力鎮壓就反映左呢個政府唔係民主,唔會聽民意訴求.唯一解決再有咁既情況出現只有換果個民選會聽取民意既政府.

人人打狗 你我有責

除左打狗， 仲要對準政客

民咩主
你哋都係想有錢人分啲錢出嚟啫
不如直接搞階級鬥爭

民主革命

同意

正式宣戰

由不撒不散變五大訴求，入立法會讀宣言嗰陣已經變咗焦點

好明顯

中共棄了十一。
所以要轉戰略。
集中十一月區議會投票。
不該再送人頭，及比借口停投票。
真的要冷静，現街上還有很多人返唔到屋企，及街上有很警車。
請冷靜為大局想吓。
真係現實d,
罷買 係 work， 可以日日做
罷工 未見work
罷學 未見work
人鏈 係 work, 不過不可日日做，否則冇感覺
遊行 係 必須，不可以忘721、831、1001、新屋嶺， 另必須多人數，所以不能經常做
武力 係 需要停， 對家不怕，而且無任歡迎，比她借口取消選區議會
區議會安排 係 必須盡快安排及協調，取替所有建制人仕
如果係不怕死的人，就去黑鄕區參選或助選團，不要浪費你的人頭。
香港加油

鍵盤戰士一定要喺Twitter狂留言狂推狂retweet狂tag，唔可以辜負前線手足既努力及風險

我完全認同你講嘅嘢，但係係咪所有人都係咁諗，呢個主流論述係咪已經被建立好，如果唔係或者唔肯定，我哋就要繼續做

盼自由歸於這裡

你智力障礙？

反極權

每有一個手足受傷,黑警要用全家黎還

驅逐共黨，光復香港

繼續努力，警黑死全家

Can you elaborate?

Push!

Twitter 戰線要人！

示威者對藍絲商鋪係「針對性打擊」，唔係「破壞」

啱 推

不過我都知其實大家都唔係好知自己真係做緊啲咩
最重要雙普選同撤控罪,咪鬼搞警隊啦,只要政權不變,點搞都係魔警2.0 only

D

咩 逆權運動 反送中
聽到都打冷震

明明若水革命 夏水革命 咁多叫法

係要用運動 咩事咁堅持呀

民主vs極權同社會資源分配係兩個完全唔同嘅議題同範疇

無錯
我地要將光復香港時代革命推做全球反共運動
我地香港人係當年推倒柏林圍牆的東德人
要令全球connect抵抗中共覇權

寧鳴而死 不默而生
光復香港 時代革命

從來冇傷及無辜

係囉，所以super

依類標題黨 我接受

幾個月到以家既抗爭從來冇人講過係因為貧富懸殊 你同中共話香港年青人因為冇樓住所以先搞破壞都係抹黑緊

我對post嘅內容好有要求，姐係咁講

解散警隊係根深蒂固
標題黨

香港人加油

加油

已經唔係民主運動
係革命

啱，我哋嘅運動上升多咗一個層次

手動正評

咁點解要民主？

同感 但我好confuse firm 唔到

DLLM標題黨
推

香港人！！！！！
還拖！！！！！

反恐

啱啊
反送中所以咪成二百萬上街
但而家呢？

推！

調返轉想問下你點解覺得唔洗民主，咁講有針對性啲，如果要我就咁講要民主嘅原因，講到出年都未講完，唔知你最唔認同嘅位係咩

香港獨立 唯一出路

殺狗儆猴

F

亦可以話呢場係, 反送中運動所引發出黎既另一場運動

你自己睇下民調，8成支持獨立調查，7成支持雙普選
唔係上街先係民意架，訓醒未

但同時係一脈相承

最後兩句講得好好👍👍

而家你sell件貨，你調返轉頭問我點解唔使你件貨？

3 所有嘅文宣同外國戰線：謹記！唔好淨係關注警暴，警暴背後嘅極權體系係全世界嘅公敵，要發大嚟講

問晒700萬人嘅民調？

香港將來:
1,一國一制
2,一國兩制
3,兩國兩制
保持現有生活模式必須兩制,一制等同極權大陸做蟻民.
所以必須尋求民主自治,至於一國定兩國,就要睇大家有幾團結同中共有幾妥協.有啲藍絲其實都唔一定係敵人,佢地都想繼續兩制,所以可以用呢一樣去拉攏佢地.

不如你答返你自己個問題先 邊個話想分錢

我做乜要sell你，民主係普世價值，大多數嘅共識，係唔明你係度嘈乜春，民主有佢嘅intrinsic value亦有instrumental value，我純粹係想聽下你點睇民主姐

查下咩叫「變質」先

邊個唔鍾意錢？

從來都係，只係唔係個個意識到
香港人，唔可以放棄

你唔知民調點做，可以睇下書，就算美國總統大選講緊一個3億人口嘅國家，如果weighting做得啱，都係做1000人嘅民調，唔好自暴其短，你講啲嘢好低能，成個何君堯咁

Today hk tomorrow world

唔係個個好似你咁市儈，唔好以小人之心度君子之腹，你嘅世界好狹窄，你好可悲

反共 反極權 香港要自治民選政府

所以你sell我係因為佢係一個普世價值？

邊個鍾意錢

駁唔到

唔撚係呀屌，係我覺得唔使sell你因為佢係普世價值，你成個生番咁反民主，我先問你點睇民主，你又唔答，你啲邏輯係咪差到咁呀

祈求民主與自由 萬世都不朽

人

點解係人

你的確唔需要民主，民主係俾所有意識自己係free and equal being嘅人，你呢個用利益同錢去睇嘢嘅人，的確民主唔關你事

唔駛咁認真同佢拗，佢露晒底，何君堯之流，低智無point邏輯差

強帖必須推

推 反共抗中
聽唔入耳 回大灣區 無人阻你

好囉

運動已經昇華會唔會好啲

我就係陪佢玩緊膠 佢個腦轉得好慢

差少少負評咗，正評

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

果然，人一籃腦便殘

呢場已經係民主運動

五毛係咁 成日憑空作野轉移視線

呢樣野其實好耐之前講過 只係到依家香港人先覺醒
希望唔係太遲 香港人 加油

高度自治，港人治港

never too late

今日仲聽到叫香港人加油真係有d膠
同埋真係唔好再唱肥媽好嗎？
成件事去緊玩咁

對準政權呀

你可以叫五大訴求
可以屌柒黑警
可以光復香港
個人喜好係10月1號 賀佢老母
總之同政權無關嘅減少叫啦
我地無乜手足剩架咋

屌佢老母仲有一件事
我同行幾個朋友，一路行一路傾行完食乜好
我心諗屌你老母今日出黎係行街定示威呀
你要吃喝玩樂唔該你去其他地方
唔好係依到玩
你衰左勇武仲要照顧埋你
走果時又heahea下咁
又問乜問柒又行得慢到死
而家逃命呀！唔係行街呀！

屌

起：反送中
承：反極權 爭取民主自由
轉：
合：

支持

認真，我覺得啲醫學專家要做下研究，究竟藍絲個腦係咩構造，究竟反民主可唔可以視為殘障

駁唔到，亦唔洗駁

必須正名

同意
已經係一場革命

香港獨立戰爭

WELL SAID

dislike你個標題

但內容非常認同
香港係籌碼有限，但我地叻既位就係最識同世界接軌。
硬打 我地唔夠納碎共好打，但我地「造聲」絕對有powerful！

建議：
- 大量文宣輸出外國 揭露出中共既邪惡、極權壞處
- 外國都要一齊抵制中資（好多中資其實都有滲透外國企業，佔佢地好多股份。比佢地知道自己生活被中國其實都默默操控緊
- 抵制華為5G網絡是常識吧？（大陸冇黑鏡睇姐 鬼佬唔係冇睇嘛？想被科技反操控 咪慳錢搵華為lor～）

態度正確

反極權 抗暴政 捍自由
爭民主 衛人權 保法治

生於此世 有手足同行 無怨無悔！！！

差啲俾你個標題呃到

大家有冇試過打L4D 比 jockey 拉走？

1

香港獨立

反送中係一個起點
去到呢一刻 延伸左好多香港既深層次問題出黎
光復香港係必須既

極認同

差少少負評
屌左你先

推

呢d叫變左性質
唔係叫變左質

第一日開始我以認為係革命

推

光復香港
時代革命

一直都係

我仲以為已經變左好耐添

Pish

“冇變”
6月9 開始 重來都係 “反共” 站出來的 .....
“輸出革命” 這招 原來 很有用
幾十個 城市 收到咗
大陸翻墻 今期都停咗
要諗諗計 先得
香港求救 別人才有值口 “幫拖”
但 大陸人 未有 ..... 這種意識
大陸不革命 ..... 共產黨 不會死 .....

add oil bro

用進化唔得嘅
推

對盡政權

反中

天滅中共 全黨死清光
驅逐共黨 光復香港

想減少被捕人數就一定要事先睇清楚班狗既戰術！

唔該同我睇清楚班狗係點做野
特別係今日既屯門牛

係
今日已經係一個革命新開端

睇到個post有感而發 屌你老未612又係暴動
宜家出晒火爆晒鋪又係暴動
政府你想d人唔勇武都難 反正一鳩樣

有時間入黎睇睇
團結老新前線

我地要嬴返香港比香港人！

This is WAR

驅除共黨 光復香港

香港人對暴動呢個字免疫架啦

革命軍首領 － 奠月娥

同意！

如何將前線聚集，可睇睇

強烈建議和理非做哨兵

tune好了

媽媽真係好打得
將港豬train到做革命軍

我哋要港人治港呀

啱聽

1. 寫正經文章表述立場（G20、攬炒）
2. 煽情文宣將香港抗爭英雄化
3. 用政治漫畫（變態辣椒、Cuson）醜化敵人
4. 聯合外國左翼整啲靚嘅活動（摺紙、唱歌）

4肯定唔會令革命成功，
但非常重要。
要令外國人自我感覺良好。
Support HK=文明人
Support China=野蠻人
減慢外國赤化速度，
逼政客同中國保持距離。

勇武提供材料，
和理非用各種手段推上國際。
香港人自己爭取民主，
同時必須爭取全球圍堵中共，
支爆到冚家剷香港先會有一線生機。

P牌push

打倒共產黨

p

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

口號入面竟然冇反共

淨係叫呢個夠啦，對準final boss

天滅中共！全黨死清光！

推
光復香港
時代革命

可能唔岩聽
但真心”反極權 抗暴政 捍自由 爭民主 衛人權 保法治” 呢個口號唔夠強。呢啲由201x講到宜家，幾時有實現過？我驚呢個口號愈講愈心灰，冇氣勢。

我地係要盡地一煲，對final boss
要天滅中共！

agger

p都推

大家要認真諗下點抗衡港共嘅武裝力量

係咪時候改一改五大訴求?

推推推

，

721 811 831 101

終於有個變質po係正常 屌

雖然話係反共反極權
但係今日出黎個畫面好似針對中共個程度都唔夠大
最後出黎結果都係針對黑警/黨鐵
唔係話針對黑警/黨鐵唔岩
但係相對地係鏡頭前要做翻多D羞辱中共嘅畫面
有咁誇張得咁誇張
要直接表達到個信息係針對中共/習敗敗
e.g. 踩習維尼公仔呀/燒黨旗(有做)等等
而家101過左啦 條路只會更難行
所以呢方面都要做翻足D

你係咪已經變質了見唔到而家發生咩事

荃灣開槍案! 盧偉聰自製核彈! 警察漠視中槍者求救三分鐘! 入黎同我推爆佢!!

係，已經質變成為揭竿起義

槍口對準中共

我地而家唔單至係對抗緊香港政府 而係一個極端政權

只係重點唔同咗姐
反送中背後都係反共

只係依家更加着重於反共

革命!推翻政府！

Do the rest of HK people have the same intention and understanding?
How do you educate them who are so different in ages and background?
Do you want to go ahead without the buy-in from them??
Until which point will you consider "job is done"?

缺一不可

係個綱領姐 唔係口號黎

唔洗 最後一個訴求 真普選就係我地嘅終極目標

十一起義

推。

搵翻中共以前啲衰嘢出嚟做文宣

係，變左，本來由反送中，加到五大，加到反赤

令佢成長的係政府，講完

你啱 香港人加油

上呀

agree

推
天滅中共

見到個標題已經估到樓主想講乜

叻仔

文宣組再次出動，警狗殺人要填命！！

#chest4hk

推爆佢

反共呀dklm

港獨之母 奠月娥

推！光復香港！時代革命！

講得啱

721 811 831 新屋嶺

要推

依家只不過提早左面對2047既問題

2047係香港民主革命嘅限期，由回歸一刻，我地就註定有今日

宜家已經係香港歷史嘅獨立運動

我地呢啲叫
終於知道自己應該做咩
對準問題根源

呢家係革命
身邊既女性朋友都唔想接受同面對呢個事實
我地一定要同身邊既人講 要做好覺悟
呢家係打緊仗

負皮
屌你老母臭閪
標題改好少少啦仆街

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

駁唔到 睇標題差D想負評你

差D想屌鳩你
不過幾認同巴打

信香港後生 未來點都係到你地 放手一搏為自己 為我呢個有家庭包袱既後生仔爭取更好既未來

運動點變 大家初衷我相信都不變 死都唔割

p牌仔推唔到！
在下完全支持！

要有返相應既意識！！

推呀

香港憲法保衛戰

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

講得非常之好

推，多謝思想老師

推呀 推呀

打從開始抗爭個一刻已經冇退路
共產黨一定唔會放過我地，妥協結果仲慘過8964 慘過新疆好幾倍
其實大家心裡應該都明白唯一出路就係 推翻共產黨
問題係呢個旗號 幾時先係一個最好既時機搬出黎

要大量更新文宣吧?
要反共產黨既話 就要舖天蓋地宣揚共產黨 種族滅絕、反人類的罪行
聲援西藏、新疆、維權人士 ，平反64 等等

要 所以之前話 Anti-ChiNazi

太多字喇

淨寫"他朝君體也相同"會好d

緊急文宣戰略

一、請大肆宣揚藍絲商戶做咗乜衰嘢（例如仆街360非法禁錮學生）嚟justify近期勇武派嘅行為。

二、避免對外宣揚藍絲商店被裝修中/後嘅畫面，但可對內宣傳提升士氣。

三、請槍口一致對外，大家一齊cover勇武，而唔係質疑佢地。

（我屌你地老味，班死黑警開真槍死都拗返生，勇武做少少嘢就阿之阿左，睇到有人開始質疑勇武真係急撚到喊出嚟）

斷中共糧草, 燒中共後欄! 絕不留手!

我個人認為CCP唔倒台
抗爭唔會完

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

我地係企係全球反共最前線既戰士！ ！ ！

佢地講得無錯.....場運動已經變左質

已經變左一場時代革命

黃背心前車可鑑好重要

反共已經係國際層面 手足前線食線打狗真係達到呢個目的？要達到仲要犧牲幾多手足啊？
set返個目標做五大訴求先啦...你咁同shift focus無分別...當初又話齊上齊落 講真而家大部分仲出嚟嘅都係因為兩個原因：查警暴 放手足
你咁一句反共 成件事失哂焦
光復香港 時代革命🇭🇰

其實可以正名為香港革命

要進化
文宣要轉營針對極權政府

正式講法係而家唔係變質 係同質
而家嘅運動都係同爭取五大訴求嘅本質一樣
都係反警暴 反極權 反支那 反納粹

請問有沒有英文口號